其實卡卡西隻寫輪眼係咪閂唔到

所以先要攞護額遮住？

好似係

應該係

因為雷切勁過千鳥

如果閂到就應該用到千鳥

世界大戰

卡卡西用雷切，鹿驚用千鳥呀

雷切千鳥勁d定千鳥雷切勁d?

千切雷鳥勁啲

Show Blocked User - YM79.